鄭重聲明-周柏豪係黃架！！！兄弟爬山 核爆都唔割蓆！！！

14年已經支持GPhone🤟

梁烈士逝世後出IG post悼念🙏🏻

叫人登記做選民，區選成功踢走建制派💪

大家唔好再誤會柏豪喇佢係支持香港人架💪
只係公司逼佢扮藍 仲要接受叻哥訪問講出果番說話
相信大家都睇得出佢係被逼 佢應該係最傷心果個

柏豪加油！兄弟爬山！你就繼續去賺藍屍錢幫手足💪辛苦你了！

感謝柏豪默默付出 忍辱負重🙏🏻🙏🏻🙏🏻

大家唔好清醒d 柏豪點會藍！！人地14年已經黃！！！

唔該

為咗賺奶粉錢 甘願出賣人格向啲又腥又臭嘅人民幣低頭 但係又做唔到真正令人覺得佢愛國 結果就兩邊人得罪哂 睇下佢ig俾人屌到要設回應上限

相信柏豪！！佢絕對係黃絲

佢只係忍辱負重打入敵人內部

無錯

條底褲黃？

講到出口仲想扮？

你去果段片YOUTUBE留言就明樓主點解要特登出呢個POST

大家低調d， 害左手足

sorry!! 但我唔忍心柏豪比同路人罵

想埋叻哥身
借機...
然後...

大家明就得 保護柏豪

就算佢係黃
都黃得柒撚過人
黃到宜家唔上唔落

香港人的比比鳥

你唔好理
總之佢而家仲係黃

多謝柏豪撐香港人！！

遊行果時見到柏豪 大大聲叫口號，有咩可能係藍

屌 仆街黃屍想賺我地藍絲錢

係 我都見過佢佢仲好nice咁叫我地加油

Okok

原來怪錯左佢

柏豪犧牲小我

隻多牙怪又係咪臥底?

有次見佢係銅鑼灣食黃店 排晒長龍都照排
相信唔係得我一個見到 大把人做證
所以我堅信佢一定係黃

ps.間黃店好撚難食

你仲天真過天真嬌

屌你做乜鳩 比比鳥打手？

之前理大有見過佢 真人係好高大的

識人話佢晚晚上twitter做任反共
上年遊行又成日見到佢
佢一定係黃的

收皮啦
如果佢真係為藍絲同支那市場而咁講嘅
應該要多謝我哋同佢割席

公司逼的，佢係黃

黃呀！

如果佢賺藍錢捐比手足 但要忍欲負重扮藍
你會點睇呢個情況？

佢係黃
有捐過錢去612
唔好聽佢上一次節目就洗白到
佢只係想賺人仔先咁講
我地明架啦
希望班藍絲會中計信你會改過

依家擺明冼緊佢

人會變的

想扮藍賺我哋藍營錢

親眼見到佢721遊行
柏豪係手足黎
唔好再推了 post 唔可以咁揚比d藍屍知佢黃

屈黃好過踢去藍，老老實實

佢係黃定藍好重要？關心下手足好過啦屌你老母

靜啦 又錯怪豪仔了

見過+1
柏豪太型，帶左囗罩都認得出
又好親切咁派水比大家

手足

辛苦柏豪了
希望大家唔好再質疑佢

豪仔好黃

比比鳥

佢對手啲小動作睇得出勁緊張
勁驚講錯野咁
一般坐得輕鬆既話對手係會擺腰同大髀之間
似冇安全感要搵野攬唯有攬膝頭

見你之前出嘅post 正正常常就俾多次機會你

就算佢之前幾黃都好，公司迫又好，出得黎俾荷蘭叻訪問、洗佢D fans腦呢個絕對係死罪。一D骨氣都無，為錢做奴隸完全唔抵可憐。

唔該你睇撚清楚你個偶像係咩人

慘兩邊不是人

靜啦！
手足岩岩先生完女
唔通唔俾佢上大陸搵錢咩

連登曲真係要hashtag

你先係最天真嗰個

一日手足，一世手足

辛苦了 栢豪
暗藍的感覺一定好委屈你的 支持你的

post埋條yt link 俾我地入去留言支持佢嘛！

不過係咪入條片即pluse 就唔計 click rate? 大家要留意呀

G持

辛苦豪仔。。。

希望柏豪去大陸做野可以宣揚下自由同民主既普世價值
將香港抗爭意志帶去祖國

唔係話想潑你冷水，但十個話賺藍營/政府錢捐俾手足，九個半都係拎去供樓

牙豪

佢黃到金！一定要比全世界知，唔想佢比人誤會呀

牙豪。。有D野，心照。。。

手足扮藍 辛苦了

又一證據！！！

比比鳥=pokemon=任天堂=動森=貼文宣=黃
周柏豪=黃 fced

無骨氣
收皮啦

好記得之前同佢打波
佢同我講一聽到願榮光就覺得香港人好西利
仲感動過義勇軍進行曲

黃色的比比鳥

黃撚到金呀！！邊忽藍

阿豪文筆大家有目共睹，好多文宣都出自佢手

靜啦點解咁多post上哂熱門，咁咪俾啲藍絲知道囉
唔係話俾佢靜靜雞賺啲藍絲錢，同埋扮藍去奶到出面，之後先投放番去黃圈嘅咩

多謝

即刻要上save hk同藍友講

佢同佢助手講過
下年番大陸
第一件事要做就係探12港人

條友咁藍仲話佢黃

身邊有人識柏豪真人
話佢私底下成日捐錢比星火同612

我fc你個fc

呢啲說話連我都講唔出呀

柏豪華納時期嘅歌都知佢咩取態啦
自由意志 同天空 天下大亂
佢點會藍
我哋要喺藍營面前保護柏豪

真係

靜啦屌 拉

暗黃偽紅可恥

藍絲點會上連登呀
總之我哋現實生活靜D
唔好同人講就得㗎啦

真係藍嘅就唔會成日特登上節目講 身在曹營心在漢
柏豪手足嚟 低調啲得唔得

辛苦鳥

我有佢係黃既最關鍵證據，想知再講

大家記住係唔同平台幫柏豪澄清返！！！

你個隻雀仔黎，我呢隻先係黃到金既柏豪BB

潛入中國大陸宣揚反共意識一直係佢既意念

If you can't beat them, join them!

多謝鳩拍豪

曲直難分

連私煙死左佢都無出po講thank you & RIP
佢邊撚度藍呀？你條牛仔褲就藍

你班友係咪想害死佢，佢邊度黃呀

畀個機會手足賺奶粉錢啦，低調啲好啦

同路人 匆割！

中国人

就派佢賺盡中國人嘅錢
壯大香港資金

撐撐

大家心知肚明就算，唔好靠害手足

真係好黃！

個時聽舊同事講 段對白係爆肚改稿

你咁爆料佢點賺人仔呀
唔好再爆佢係黃俾人知啦

依個係屈架 ph先係真

屌，我撞唔到，但我有朋友遊行見到佢， 勁羨慕

留言有啲人真係唔識架喎 暗黃

黃到金啦，你就暗

你同g phone合過照未

邊個再話鳩柏豪係黃嘅

我屌你老母樓主

你叻

你真係唔識㗎喎

你少出去 出過去都應該會見到佢好易認
加上佢嗌口號果陣勁大聲

yo

細聲啲啦
靜靜雞贏好唔好

曲到圓

佢篤精同佢個人一樣咁黃

你點知的

橫睇掂睇周先生都係綠色
講d野模稜兩可 話藍又得 話黃又得
食兩邊會唔會太貪心？

竟然咁都有人唔明
高估咗連登仔智商

屌可能係啦，但而家見佢識扮藍幾好，做到連登成日講既「賺藍絲錢，用落黃圈」，希望啲蠢撚藍絲同支那狗信啦

柏豪手足，多謝你賺藍屍錢，洗落黃色經濟圈度

多謝柏豪為手足忍辱負重

利申 識佢本人....
由佢拍港台有房出租嗰陣已經同我地班劇組人員宣揚反共意識
冇諗過呢幾年佢計畫左好耐嘅plan終於實行
要潛入tvb講呢番說話都係計畫之內
要係兩年內推翻tvb pakho真係好有見地
加油柏豪 忍多陣就會成功
港獨帶領者周柏豪pakho

如果將比比鳥當做係一間餐廳
呢個case
黃藍地圖只會判作為有爭議既商家
理性啲啦,仲咁多人死撐
佢似係想食兩家茶飯
當然，咁都係遠比藍絲偽人好

難分真與假

收皮啦你老尾 成班冇腦
日日玩批鬥
簽晒約 幾千萬咁點賠啊？

張敬又屌 大J又屌 Serrini又屌 個個都屌
大家最後做過咩 岀過聲
周柏豪被河蟹
最後係del撚晒啲相
由嗰日開始就被奶共 就知藝人身不由己
唔中意 可以唔消費佢地代言嘅品牌

可以睇下秋生 同啊澤
個個有佢地咁岀名？ 一定有job比佢做？
大J推晒幾十萬紅嘅廣告 賣件Tee都被人屌
食風啊？ 你養佢啊？
香港人 真係唔抵幫

放上SAVE HK提啲手足先

黃撚過張敬軒呀

入得tvb 你同我講佢黃？

弱智

真 無間道 多謝手足

你同gphone合照過未

佢套有房出租成為好多手足嘅啟蒙

唔好鬥黃啦

已經係savehk開左幾個post幫d藍朋友認清港獨豪

人會變 月會圓

班認真膠

搵人po比小粉紅睇

push

想變藍唔係咁易既

佢條底褲就黃
佢覺得之前D後生仔好慘,所以KEEP住有支持
之後公司迫佢收嗲
佢就一鳩DEL撚曬D野
點知比人攻擊就放棄左

之後佢就一心變左藍啦

利申:有FD識佢 好似係

識玩

推比支那仔睇

支持抵制假愛國藝人

咩片

加油

豪哥加油，要直搗中南海

事業上 晚節不保？

豪哥黃到喊

發現唯唯玩法好過屌藍

Push

咪L呃自己啦
佢以前做過咩都好
人會變架

事實擺在眼前就係
宜家既周柏豪已經為錢出賣靈魂
出賣自己曾經相信既野

Bye bye周柏豪
香港人以你為恥
你呢世都唔會再受歡迎
垃圾

要post上微博抖音小紅書俾啲同胞睇先得

咁樣都可以叫手足，門檻都真係好撚低

發現好多人未明樓主用意

靜靜地啦

689都係黃架，你睇下佢以前點回應64。

你老母静音啦，係咪想害死手足

用意係咪同對付城城一樣

食屎啦 周柏豪

支持，周手足

周柏豪呢啲根本就係根正苗黃

流住黃血既漢奸

黃絲豪

你都痴痴地

明顯變節 咁都仲撐
底褲就最黃 有錢捐畀黃藝人好過

咩啫，試當真咪一樣，咪又係手足

究竟識唔識

上次先同佢同嗰個咩維喂一齊行

見過佢義載手足
演藝界良心

之前遊行見過佢 打狗打到好狼

見過佢出火魔 真手足

阿豪入去藍營做 UC

低調

係阿個次我都係度
我喺度屌鬼，咁撚難食
但我女朋友同我講柏豪都撐黃店啦你嫌咩
我心諗都係嘅，明星嚟講佢都好冇架子
柏豪真係少數暗黃巨星

細聲d

在心中

保護手足啦
拉

收聲啦 唔識保護手足？

終於有一個post唔係鬥黃

柏豪忍辱負重

低調啦屌，心痛柏豪

推

唔好推

鬥黃 垃圾

身在曹營心在漢 辛苦哂手足

真人版使徒行者

放上藍屍fb就夠

原來係暗黃 大家錯怪左佢

心裡邊黃有L用？佢講到出口自己係藍，你班友仲話佢黃，姐係如果一間食肆貼滿曬屌柒抗爭者既文宣，你仲話佢本質係黃去幫襯佢一樣。

基本上周柏豪呢條仆街仔就係無腦藍絲，幫共產黨宣揚邪惡勢力，罪無可恕。

11哥以前都好黃

屌靜啦， 佢做緊咩大家明嫁

push，繼續努力呃藍絲

兩家茶禮，禮成！

up

多謝柏豪忍辱負重

鳩拍豪：你地錯曬啦...我係中立，Ming 仔係我偶像

喺立法會嗰晚如果唔係其他手足撳住佢
佢已經除咗罩俾人拉咗

柏豪訪問度話反對暴力 應該係講緊721 831

多謝柏豪做間諜

你好聰明

黃到金你咪默默賺lo
佢而家直頭送彈藥
點黃到金

俾阿叻條仆街夾去訪問見佢幾咁唔情願
希望柏豪手足呃到班小粉紅，唔影響大陸搵食啦

我哋核爆都唔割時，我哋俾人割咗

支持PAK HO, 愛與和平, LOVE & PEAVE
沒有罪

唔好誤會佢，佢好似唯唯咁渣

豪仔 是民主英雄, 加油, 人人都會去賺藍營錢
賺錢不是罪~ 我地手足明既

怪錯你
柏豪

仲有呢個鐵證如山

佢2014年肯定知道邊個係黃之鋒！

唔好再扮啦！

知你暗地裡好支持黃之鋒仲笑曬口

唔洗搵食咩, ON9 , 賺錢養活家人是責任

你班友仔，唔好推個po上熱門，害死手足

佢拍緊使徒行者4姐 做卧底埋叻哥身

拉

低調啦 樓主開po害死柏豪

連燈

原來柏豪係偽藍真港獨，辛苦哂手足

呢個post見到連登好多人真係弱智

係咪有阿氏保加症？
閱讀理解fail

我屌你老母啦

雖然唔知你係咪曲

佢真係公司迫佢架
柏豪黃到仆街

推比更多手足知，要低調

低調啲 大家要保護手足

最嘔心唔係佢係藍絲
最嘔心係望住佢為左人民幣而做既轉變
有時藍絲個種死不割蓆攬同路人做法都值得我尊敬同學習
但鳩拍豪呢種真係

pull

低調啦屌

靜啦

微博見

醒少少得唔得呀低能仔

咁多正皮jm9

你咁高智商 睇嚟連登唔適合你

到底有幾多直必響呢個post度屌9 Pakho

已經分唔到個post直定曲⋯
佢以前的確好黃好有骨氣
但今次親口講出黎 駁唔到⋯⋯⋯⋯

仲記得612嗰日佢明明有份掟野

你地係咪想逼死佢

豪哥

黃金豪

睇咗一陣先明白樓主意思，周柏豪真係好黃

Push 保護周手足

唔好再推

有冇睇條片？
相信你係有睇先會出呢個po
既然係咁點解你要會話佢黃？
色盲？

支持黃栢豪

一個人入左一間公司, 佢自願又好, 被迫又好
佢都已經唔可以用真面目示人
其實有冇人支持佢, 都冇分別

9栢豪唔黃 連登無人可以自稱黃

加密唔似曲喎

佢stepmother 認左做親生老母
就死得啦

早幾日見到佢食黃店 周柏豪真心黃！！
辛苦晒手足扮藍 忍辱負重

辛苦了手足

各位ching要小心五毛分化撚

共憤

黃營總會有人願諒左美心上聯合國講大話。

但唔代表佢唔要五大訴求

身在曹營心在漢

可能背後插牙叻一刀呢？
世界仔好難估佢點諗

佢碌鳩屎眼黃

嬅嬸都未咁出聲

靜LA

柏豪身在藍營心在黃

辛苦了寶寶

以為鄭融聲明

保護手足pls

低調 保護手足

咁都唔明jm9

直必腸?

一堆直必

有冇人放上微博屌醒班支那

之前黃 以後藍
賺盡兩邊 爽
偽人咁樣做先屈
班粉仲幫佢講好說話 另一邊數緊人仔

是人民幣 我加了人民幣

都2021年啦

2021都嚟緊喇大佬，仲有人以為佢係黃，睇嚟pr真係好緊要

頑強持有
#41411
周柏豪本人
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。

人地本身個底都黃黃地,為左賺藍屍錢,賺埋沒良心有咩所謂
你地死人冷暖氣軍師就批鬥人兩邊不是人
旨意你班死人連登仔真係2077年都未革命成功呀

YC想賺中国人錢

傻閪鬥黃撚

呢個post仲有二千幾人接受唔到現實

唔好令手足曝光過度!!!!
如果唔係佢點賺鳩d支那人錢黎幫香港人呀 !!

請廣傳佢同gphone張合照
還豪哥一個清白

準備開個微博acct貼曬d證據已經見到好多人抵制佢 siu4

我係其他日子嘅直播都見到個好似佢嘅人set rb啊掟嘢咁
希望手足平安

好似見過鳩拍豪拎住黑色旗影相
有冇人有圖？

鳩柏豪黃底藍
賺藍圈既錢 幫襯黃圈
大把黃絲都做公務員啦 有咩問題

食屎啦鳩拍豪

靜啦屌！ 係咪想害死手足呀！

尊重手足啦

保護手粥 拉

唔好再推

呢個post仲多好似你呢種弱智仲未知點解要開呢個post

佢一時唔記得自己識黃之鋒

相信柏豪❤️❤️❤️要比啲藍人知道柏豪係我地架！！

推 手足
藍屍又比人呃

你個名

柏豪係港獨先鋒
多謝佢背後所做既一切

PH加油🙏🏻🙏🏻💪💪

周柏豪比樓主害撚死

我條底褲黃撚過佢

鳩柏豪

千其唔好害到手足無人仔賺啊

身在籃營心在黃

9拍蠔快啲賺晒籃絲啲錢呀

佢經理人係邊個？？？🤔

shiga 都係

傳聞佢會偷偷捐錢俾612

佢都唔黃咁gphone都唔黃啦

保護手足

柏豪加油
好識玩
賺鳩晒藍絲錢，再去幫襯黃店

佢同唯唯都咁黃，保護手足啊

佢係黃，最近因為公司要做show咁解，賺人仔課金俾手足打官司㗎

柏豪受咗好多屈辱... 佢心入面對香港自由嘅信念 手足們心領就夠！

醒少少

推到比TBB D人見到同佢一齊抗爭

垃圾黃衛兵
又鬥黃
賺人仔 用係黃色經濟圈唔得?

當真?

Post上wechat sin

平時都black block
我估佢另一隻手應該舉緊個五字

等佢兩面不是人

你地點可以咁誤會手足架。。你地無事呀低調D啦得唔得呀，人地係果到做左卧底幾年。

狗都唔信佢

唔好再推啦，柏豪係黃蓋苦肉計

拉

千析唔好推到俾班小粉紅同戰狼知道

推到上微博

柏豪心入面好黃㗎 手足嚟 唔好推啦 一陣藍絲又屌㗎啦

加油柏豪

其實呢個post重撐緊佢d言論究竟係曲定直，我已經唔係幾分到...

個人覺得就算策略性懺悔都要遵守一d原則。一，要睇當時情況係咪緊急，有無咁既需要，如李波上電視認罪，唔認就真係要繼續坐，呢種可理解。二，違心說話對外界既影響力，包括考慮埋人地會唔會分到佢係策略性定真心，如果出黎效果係會大大增強對方氣勢，令對方佔得道德高地的話，呢個策略就係得不償失。三，呢類違心說話有無對之後佢既實際行為設限，令佢唔能夠將說話只視為策略性，而係要具體遵守，如果係咁，就會產生假戲只能真做的效果，而係同政權呢一場博弈中都係落於下風。

暫時諗到係咁多，應該重有的，呢類關於策略性承諾/宣誓/宣示處境其實係同政權博弈中不時都會出現，大家或者可以多d諗同討論相關既原則性問題，你會接受到點樣條件下呢類策略性行為係可被理解，甚至接受，而咩情況下，呢種行為就已經算背叛，可被視為真心。

上面討論都係先同情理解地建基於視周呢次係策略性行為，但呢個前題當然仍需證明。

識唔識保護手足？
靜啦！拉！

弱智就咪上嚟喇

靜啦人哋仲要上晚會宣傳㗎

由保護良民變入黑社會收陀地

咁都叫黃 咁達哥黃到金添啦

同意呀兄弟爬山鳩柏亳為左搵哂藍屍錢先咁樣講...唔好比五毛分化

ON9

樓主是咪on9 低調啦

cctoy可以轉台去娛樂台反正冇人會革命

個人認為：你可以辭職

識得個手足friend坐過佢家長車

幾好比例

啱呀！！！多謝手足忍辱負重！

低調啲啦！！！

周柏豪支持香港獨立

深黃暗黃忍辱負重!
多謝手足!!!!

咁假嘅藍啲小粉紅都信
暗黃到仆街喎

細細聲得唔得？
你咁高調，柏豪手足仲點樣一邊賺人民幣，一邊支助黃店手足同學生？

再沒有我的檔案

Are u on9

睇撚到班只識飲飲食食吃喝玩樂嘅撚樣，個黃圈日日都隨便劃就真係笑撚死！！DLLM班偽人八九六四果時個個都鳩叫爭取民主自由添！89年已黃，現在點解係藍？！

為利益扮藍
已經無格
嘥9氣

我有日做part time問佢 佢話公司迫佢講架 私底下日日當黑警雞公廁咁屌 黃金豪好偉大 為左賺支那錢幫手足 寧願自己遺臭萬年

推下先

手足頂住！

保護手腳 拉

保護狛蠔,拉

即刻買機票

抵制呢個黃絲！NMSL！

保護手足

靜啦

唔係手足點會唱呢啲歌

周柏豪 傑出青年

為願望為仗義或為興趣
想講的講出口不懂封咀
思想雖簡單未調亂錯對
遇謬論遇偽善極力踢碎

受夠蹂躪 只有走上街去
辭嚴義正 算怎激進不對

#總是全情投入去
以誠意據理爭取
對邪惡會發聲姑息有罪
雖被指沉迷夢裡
惡型惡相欠規矩
恕難勸退我了解真理在誰#

不懂得演哈巴狗扮有趣
不稀罕金光酒色的嘉許
遇暴虐遇陷害絕未撤退
為現在為後代護衛家居

螳臂無力 只會高叫幾句
搖旗吶喊 算怎激進不對

求別再視我小年歲
可輕易詐取
無變改不會收隊

金玉之中存敗絮
再無法放軟雙腿
與邪惡鬥到底放膽張咀
聽盡旁人彈劾句
恕難勸退我隱居
放長兩眼看到底真理在誰

樓主pin呢個
大比鳥忍辱負重 一定要推到上報

秋生多job到要走去台灣
杜生出名到自己開電視台

為咗搵食，連荷蘭叻都要認老豆

咁點得啊 一定要大大力提醒佢無忘初心先得喎！

好似係示威現場見過佢

支持柏豪為黃絲出選2022特首

試吓俾啲幽默感再睇多次個post

回想他初出道的時候，柏豪以陽光男孩形象迷倒一眾少女，直到人生第一件Rick Owens皮褸出現，才令他真真正正感受到黑色的魅力：「這件皮褸是2004年時Uncle送給我的，那個時候着上身覺得自己好似多咗個光環咁，所以便慢慢開始愛上這種反叛和不依規矩的暗黑風格，今時今日更成為我的黑衣哲學。」

柏豪係黑衣人 blackbloc都係佢發起的

黃撚到

已pin
話左柏豪好早已經黃

佢身不由己架 我地要幫佢發聲 大力轉發佢做過啲咩

[/b]記得低調啲呀[/b]

為左人仔 出賣自己理念 簡直可恥
呢度啲on9仲幫佢講好說話 笑撚左

不要再推了

多謝柏豪付出

有冇老師讚過你好醒

明知答案都要問

屌，咪L on9，如果咁容易講到佢係黃，梁烈維都收左皮啦，呢招根本無用。

你真係好叻仔

唔好再玩膠嘞，樓主呢招太舊，根本無用。

不如俾多D黃絲知道條仆街周柏豪係藍，等多D人抵制佢好過啦。

可以選擇離開公司，但佢係都要去CCTVB賺錢

a

說實在
如果唔係小黃人
出個帖怎會用黑色或者黃色底
永不錄用
錢我們可多
就不給你

低調啦

其實呢D係支線任中既支線任，侵侵條主線輸左乜Q都唔洗玩架喇。咁不如花多D時間去like同retweet侵侵既po好過。

佢幫緊大家架, 佢賺完藍屍錢, 有捐比手足

睇live 理大一役見到有個比比鳥頭 依家終於知係邊個

2021仲分黃藍，都準備融入大灣區啦。

低調d 唔好比save hk知道 柏豪手足加油

推上微博捉拿漢奸

咪撚嘈啦仆街

早兩個月仲見到佢ig share食黃店打邊爐外賣
根本就係兩頭蛇

唔好再推 請大家善用推文回覆

同步進行既姐 人識multitasking架嘛

推 為比比鳥平反

要周手足忍辱負重呃藍絲錢
煲底見

真 要幫佢澄清下
見過佢遊行嗌光復香港

幻愛

佢講緊黑警

佢仲要有首歌叫自由意志
好明顯寫比手足聽
#save12

放上微博啦

柏豪手足

保護手足啦屌你老母

五大訴求，缺一不可

兒登真係兒登上面一大堆comment曲直都唔識分

柏豪首《同行》根本係唱比我地同路人聽，上次我問佢手足應唔應該離開香港，佢都話咩「如果想飛不要等」。

理工果晚佢第一批衝入去，入去之前仲唱「我努力迎合你 只配做犧牲品 引爆藥引」勁勇武！

靜靜雞

Pakho

縱然世界誤會你，我都唔會忘記616 個日你同我一齊 🤚🏽👆🏽

支持柏豪oppa

大家要去微博全力撐佢

繼續信周柏豪係黃啦
我都想何妖係黃絲
何君堯律師 Dr. Junius Ho,不偏不倚,獨立

黃柏豪
黃種人 仲唔係黃屍！？

你信任我 你仰望我
我殺出去沒怯懦
戰鬥未過 挺胸再來過
一鼓作氣踏進一片煙火

立志做最前線的一個
其實我 用勳章講甚麼
捱多少刀劍都是為了你 ooh yeah
無懼這艱險的 戰地
捱多少槍炮一樣未放棄 ooh yeah
除非終於試過 勝利

鬥志是我 奮勇是我
世界迫我動干戈
氣勢受挫 遍體也受創
不阻我繼續戰火裡高歌

旗幟下有著你支撐我
其實你 付出的一樣多
戰鬥未過 戰鬥未過 感激多位相信我

應該為左個女 想優先有疫苗掛？
錯怪佢

同萎萎係好兄弟黎

原來周柏豪咁黃

多咗

藍絲會撚上黎連登睇咩 係就去Facebook玩曲線啦

不反了

收到風
條廢老迫鳩拍蠔上節目
話如果唔上節目就係微博公審佢，話佢港毒

原來係偽藍

偽藍手足

港毒豪

我都想知點解一年前咁既人會變左一年後咁既人
唯一解釋就真係去藍營做臥底真實版使徒行者
手足保重

on9 咁都16個負皮 睇來呢個po充滿住護豪手

樓主係想佢兩面不是人
會唔會閱讀理解差成咁

真黃既
佢為左賺錢啫
唔好鬥黃

有人話喺理大屠城果晚見到周柏豪喺入面

屌你屈鳩柏豪係藍
佢一定係黃
一定係俾人迫

大文豪

人在江湖 身不由己

手 Joke

割蓆快撚過割包皮

可以唔認黃，但冇人叫你出聲話自己藍

杯葛

係 佢好似射中左隻狗

見到有班藍人打晒飛機話黃屍好嬲好嬲就笑死
我地派間諜去賺鳩你地錢咋傻閪

無錯，要即刻加番佢IG,支持番柏豪

係 聽過周柏豪大大聲話要殺死晒啲死黑警

埋藏黑暗不見光 潛行邊界像流放
從無往後看 逃過天網 卻總被困縛
埋藏一切不要講 臨危都要盡情反抗
和誰對著幹 誰要舉證張望 再沒有我的檔案

支持柏豪手足

各有各做啦唔係咩

巴打真愛

邊個再割佢蓆邊個就係鬼

當年佢隊友仲黃
唔單止波衫係黃
差啲仲改名做黃文樂
仲攞埋台灣藉

啱，所以唔賣咗層樓捐哂俾手足都冇資格做黃

黃柏豪

大家睇下hkernews個ig
有晒片證明
柏豪真係好黃12年已經咁黃 行得太前

我係佢個friend, 佢骨子裡係深黃，洗底係被迫，核爆都唔割，佢只係返大陸做卧底，賺藍屍錢，返嚟撐黃店，攬實前線手足呀

兩傘之後出首天下大亂就知佢黃到仆街

叻哥俾件黃屍利用左

國安法之後，香港只有愛國愛黨既藍絲，明白未？

咁人地立場有變我唔覺有咩問題

柏豪係 ok咖

講真2014年喺橫洲工業打開玩具籃波嘅都知
周柏豪撐手足㗎啦
經常性聽佢屌政府，屌余文樂冇骨氣架嘛
私底下同佢喺籃底傾唔少啦

靜啦 今時今日仲咁黃會比大陸封殺

支持周手足

佢唔係同唯唯一齊遊行咩

新鐵證

希望大家唔好再推
佢都係想賺藍錢幫我哋

Push.

個班唔明呢個post用意既人真係好柒

大家唔好再推
全力支持周柏豪搵藍錢買黃店

堆
支持
香港加油

咁點解大家唔撐埋謝安琪

撐文豪

手足深入狗穴值我支持

黑警都係被迫接受上頭order . 佢地真心黃嫁
為左賺奶粉錢，含淚打柒黃絲

班小粉紅點睇

都估到佢黃啦 又要扮紅搵人仔